會員 醉愛台妹 入一入黎

你係邊
無見你好耐好掛住你
我係火車站
你仲愛我就過黎搵我啦
等等你
— 阿詳

?

咪撚癲啦

你幾時死

咪stalk我啦變態佬

又話退出連登

😂😂😂

驚唔驚喜